一萬蚊砌機

求list
想用ssd

有cooler master elite 430 black 機箱
唔知用唔用得著

其實連list都整唔到、又唔自己上網搵、又唔肯學，就唔好自己砌啦，出去俾錢人賺啦

有google唔用，成個連登咁多po都唔睇，淨係識做伸手黨

等新卡

屌你去悠二到cap條list出黎討論都好吖
你老尾List都懶得cap 又唔講砌黎有咩用有咩要求 google都懶你都係返去腦場做你既水魚啦伸手黨

G3930
Z370
64GB RAM
GTX 1050 SLI
10TB HDD
64GB SSD
2000W Plat
GTR CASE

開到機咩

邊塊z370支援kabylake

明顯就伏list撚緊個伸手黨啦

起碼要開到機先啦

google都懶既人 買完件開唔到機就抵佢死啦